大家請開始准備721

今次要早d計劃下

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

推

準備

買裝備
721/前後
撤退/trap:
（波子）
番鹼水+水槍
防風火機
喜由
釘槍
氣槍
閃頻電筒
繩
車
都濟
都片
噴漆
色彈
tina帥
強帥
防狼噴霧
乒乓球拍
，，，，，，

自己評估，帶到咩就帶定啲，好過要起手上黎無得用，now is war not game

推

希望大家都睇吓
[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

建議propose 個時間表 咩時間要做d咩

其他野都無問題
咪撚玩氣槍釘槍
巴打係咪痴線